GLC 43 vs F Pace

兩部都係3.0 V6 大家都係三百幾匹
邊部好啲

F Pace 連埋option 78萬 啲option都好似幾豐富
而GLC 43 淨車價 84萬 (如果要加option要加啲咩)

大家點睇 有冇用家

新benz 如果有得揀:
1. intelligence drive+safety
2.burmester 一定要升, 出去搞點到去唔到原廠個平衡
其他冇所謂, 43好多都standard

唔係建議你買benz, 只係講自己經驗
jaguar 唔熟答你唔到

F pace 剛剛拎左2017 world card of the year.
見d試車片好正 有錢都想買部

AMG

我都想
好抵
但聽人講內飾好多都係硬膠

GLC 43 未望過真車, 唔敢 comment

F Pace 就上年試過車
呢口價買到呢架車堅係抵屌
3.0 V6 SC 340匹
講型: 英國血統SUV, 品味別樹一格
講實用: 空間夠用有餘, 實用性高
講豪華: 英式豪華, 未必拍得住 Benz, 但絕不失禮
Gimmick: 淨係果舊波棍都夠晒亮點

膠的確係有D 膠件, 不過印象中唔係全部都硬膠黎
呢架車最大的缺點係個中控同架 Land Rover DS 一樣太似樣

利申: 無買

補返幾張相

如果有得配f type既flat bottom肽盤就正

就咁睇個dashboard就真係弱雞左少少
似啲三四十萬既車
GLC個dashboard一睇就比佢吸引住

睇埋呢個會唔會感覺舒服d

其實 dashboard 好多車都係咁上下樣，除非全LED 好似 Audi 果隻咁就會特別d

強貼劉明

音量控制制唔識升起真係唔知點好

Jaguar既SUV定位係咪低過Land Rover?

Jaguar 最大問題係前面個logo大醜樣
仲要加d紅色唔知做咩
好似大陸車

LR 車款好多既, 有D 定位高D (Range Rover系列) 有D 低過 (DS)

F pace要配21吋軨先型
樓上幅相好似係18吋？好陽春嘅感覺

option有21"?

都唔係呀
新5系個隻幾靚

見Land Rover 有V6引擎既車都要一球到
E.g. D5, RRS

f pace價錢真係抵屌

我個人就揀glc
Jaguar 二手價唔多掂